真心問，係香港唔洗煩住屋問題係咪其實算幾好住？

如題

咁本身住緊公屋算唔算係先

暫時係 過多幾年唔敢講

唔係。冇好文化生活同好自然環境。

low unemployment rate
convenience
safety (no big black guy, no guns)

VS

insufficient protection for employee
lack of space

係

唔係，太多人，太壓逼

有足夠金錢享受豐的物質生活
或
有足夠的體魄和心境享受香港的山野綠水

政治呢

環境，工作，物價，教育好好住？

有錢+住港島